[吓？] 最安全旅遊地 日本印度竟同級

【訪當地民眾列最安全旅遊地】
【日本、印度並列 25 名】

CNN 根一據 2018 年蓋洛普全球法律及秩序報告(Gallup survey)，列出全球最安全旅遊地方名單。

蓋洛普去年在 142 個國家及地區，訪問近 15 萬名，15 歲以上的民眾，包括對警方的信任程度、晚上獨自外出安全感、及過去一年曾否遇劫等罪案經歷，列出分數後得出排名。

新加坡獲選為全球最安全旅遊地方，北歐國家挪威、冰島及芬蘭排第二。

香港排名第五，顯示受訪者對治安有一定信心。

但值得留意的是，較冷門位於中亞的烏茲別克，亦並列第五。

調查員估計如烏茲別克般極權政府統治下的地方，民眾可能曾被搶劫或襲擊，但不敢在受訪時說真話。

數據未必反映真實治安情況，排名僅供參考之用。

香港人旅遊熱點的日本，只能與印度、緬甸、德國等並列 25 名。

#有線新聞 #CNN #印度 #日本 #旅遊國家 #新加坡 #香港 #icablenews #hknews #cablenews #newsdaily #news

CNN

平行時空

CNN真係笑話嚟

Fake News

只係證明左印度人鐘意講大話

呢個調查, 係訪問當地民眾, 咁樣已經唔準確啦

中國人, 印度人咁自大, 一定不停讚自己國家好完美, 好發達, 好安全
而日本人 一向都有自我反省既精神, 佢地一定會不停批評自己國家既缺點

咁講，日本啲痴漢問題的確唔少

利申：崇日

證明印度人對自己國家嘅安全非常有信心 因為人人都係強姦犯

份嘢阿差整

全部受訪者應該係男人黎

咁樣去調查跟本就on9

日本有天災，印度係人禍